［沙田袖］ 沙田集會集中post

新城市好多人
有冇人想去圍狗屋